香港有邊套你一定要睇的經典三級電影？

如題

春光乍洩

伊波拉

八仙飯店

強姦2 制服誘惑, 又有靚女朱茵, 又有劇情

三五成群

細個半夜電視播，睇到個晚夢遺

神仙B

劍哥劍哥

伊波拉病毒
血戀

馬德鐘

南洋十大邪術

好撚好笑

呢套上映時只係2B，唔係三級

李麗珍大戰舒淇

十大滿清酷刑

蜜桃成熟時
潘金蓮之前世今生

低俗喜劇

打蛇。叉燒包。伊波拉。

G殺
黑社會
神探

殺破狼

我不能忘記你

魔鬼天使

原始獸性
細個行過影音鋪 見到張海報都扯扯地